強烈要求林鄭上台後廢除英語，全面使用普通話

操係媽B 牛B死了

希望林特上台後廢除基本法

帥呆了

德政